唉屌 無帶到條Type C線返工

得返10%電.....

幾時先全面轉哂Type C呀

你係邊呀 近既借比你

落街買啦好心

dash type-c ftw

條magnetic cable?

OnePlus 果條

身邊個個都 iPhone

圓頭個條？

唔用dash都快 樓主買翻條三合一既咪得

告咗羅家英未

假uniqlo啲type c 好平又有快叉

真咩 non-dash 0到100 幾耐？

用iPhone 啦傻9, 借d E 問女神借線，打開話題後，分分鐘溝埋脫毒。

唔慢 2個鐘 橫掂你都係返工差

痴能線好唔好用？

買左條49蚊。。。

兩個鐘都叫快
40分鐘有找呀dashC

咩機用type c

華為, op5 , 仲有好多

今期差唔多全部flagship都上晒type-c
不再是小眾 但又未到普及

Dash係好爽

但要指定牛同指定線,差唔多成3舊
公司長時間有得充電，所以我覺得唔值得買多set

我自己日常無乜機會差到
買多左set係出街緊急用
但so far好滿意啲電既表現
又經常開住省電mode
都要12個鐘先可以玩到佢落10%

我都無帶線
但一定有B轉C頭響銀包